2/12八仙嶺下山鶴藪跌左藍芽耳機

2/12八仙嶺下山鶴藪跌左藍芽耳機，第二日發現已調轉行上果條天梯都搵唔到，如有拾獲請PM或whatsapp到68826023~~
麻煩哂~~~萬分感謝~~~如圖的Anker Soundcore 左耳~